統一新舊制公務員及n仔 全部變長棒制

少少錢 收買人心
仲可以增加政府fans

如果你話得狗轉，
可能都有人信嘅

一行差搭錯就收你皮

Why

發夢啦

加下大假仲好

唔洗,收返晒依家班老屎忽長俸已經夠做